其實琴晚西班牙足總做左野

鏝城個場個裁判西班牙藉
死哥狗支持加獨 即刻回傳當越位 拉人手球都冇12碼
巴塞就唔洗講 帶頭分裂我西 罪無可恕

講得好

識波